戒澱粉質真係冇野好食

我開始實行戒澱粉質同糖。落到街根本就冇乜野食。例如去茶記。8，9成都有澱粉質。戒糖都仲好少少，比較易。自己煮野食帶飯仲冇選擇。
真心求教。到底有冇人真係可以長期戒。同埋多數食乜同煮乜？

出街食沙律
鋸扒

嘢

麵檔，茶記，叫淨餸

自煮會煮d咩多？？

食到
不過食飯嘅 cost 多五成
利 戎咗一段時間

戒左1年零3個月澱粉質

肉
菜

我都發覺。岩岩食完個kfc
好似冇食過野咁

高手。想知你平時去茶記食乜

戒左一排 會唔會覺得好似食完無食過野咁？

戒黎做咩

5年前減左30幾磅
食方面根本冇影響

咪戒澱粉 你食d低升糖既咪算 戒澱粉會短命

咁長命為乜

點解要戒澱粉質

你試下成日食菜
會好濟

戒澱粉為乜

有人話集中能力缺乏症戒左呢2樣野會好d
我想係食藥前試下

因為ADD

因為Add

例如有d乜
我所知飯係幾高糖

意粉最好

戒gluten夠啦掛 雖然一樣咁難

飯係咪其中一種